Ze luisterde in verwondering en genot, trok van mij beschrijvende foto's van onze samenstellingen en driemaal onderbraken mijn verhaal om een ​​heerlijk te hebben fuck om de opwinding te kalmeren die door de wulpse beschrijvingen van mijn wordt opgeheven handelt met al die meest glorieuze vrouwen.
